許樹昌：專家組已有一段時間無與鄭月娥開會

政府抗疫督導委員會專家顧問、中文大學醫學院呼吸系統科講座教授許樹昌表示，未有獲邀到亞博館的新隔離治療設施視察，但相信有其他專家曾到場視察，認為亞博館面積大，適當利用可協助處理病情較輕的患者。他表示，由於亞博館本身是展覽場地，要留意排污設施，以及要加裝沐浴等設備，認為設施啟用後，可以令醫院騰空一、二線病床，接收有需要的患者。

許樹昌接受本台節目《千禧年代》訪問，被問到專家組是否仍然存在，許樹昌表示，仍然存在，他說，專家組對上一次開會是兩星期前，仍未知道下次會議何時舉行。

其實有無同佢哋開會都無分別
因為政府嘅決定從來都唔係建基於科學實證

行開d喇，屌你老母

割！

亞博館 pass 左俾共產黨做集中營，同搞奴隸碼，洗你d 專家咩
諗下點飛美國好啦，黨唔需要你地，快D走，保障自己

Push

請政治正確
政府=科學

的專家食.....
英明既林省長駛hi同你地開會呀自把自為就抗到疫啦

開緊國安會

邊得閒理疫情，死返啲香港人，都唔會影響到佢

政治正確> All

2個星期

人地有陳肇始姑娘

駛乜同你地開會？

中出即飛就係呢d

兩星期前岩岩開始爆，唔見專家咁巴閉

林鄭中學考第一，駛你教咩心諗

忙住開國安會議

20年就差唔多

唔開仲好
咪比正苦用班專家洗白
合理化佢啲專制政策

你以為 隻臭雞忙住嚮國安office含渣

柒婆做嘢洗你教

被架空

開嚟把撚咩，叫陳姑娘搞得啦

推願榮光歸香港

年年考第一 洗撚聽你專家講

全日禁食 無得懶專家組

擺專家上枱啫
真係會聽你意見咩

政府有大陸專家咪得囉

專家係用來孭鑊的。

··千錯萬錯，市民專家錯··

爆到咁都唔洗開會?

核彈

其實講出嚟係咪諗住想割蓆

國安法緊要啲呀

林鄭根本無打算解決疫情

一直諗緊點利用疫情去獲取更大政治利益

咁仲留喺做乜
俾人借個名
有咩事就屈你咩鑊

林鄭掛住搞洗白國安法，防疫遲啲先啦。

講到好似分房瞓夫妻咁

國安法
你就知香港人係三四等公民

專家慘變花樽

DAB仲屈人

人地有習近平專家意見